話墮胎對條女好大問題嘅人同我入面

生出嚟唔識教唔識養問題咪仲大
傷左個子宮無得生呢個條女都有責任 有份俾人屌架嘛
但個細路無架喎 無厘鳩頭俾人生左
個老母腦荀都未生埋 仲要on9到係為左cool煲先生
個仔養得大 大個左都笑柒個老母on9啦
養唔大/養得衰又要納稅人埋單
咁就咪撚生啦臭閪 生命嚟架 唔撚係工具嚟架